來自一群信報小薯

代信報朋友放：

對於副刊同事在將軍澳連儂牆遇襲受傷，我們感到切膚之痛。希望社會各界與我們一起，祝福同事早日康復。

作為信報及社會一分子，不論身分地位、辭職與否，同樣享有和平自由表達意見的權利，我們譴責任何威脅言論自由的暴力行為。

接連發生威脅言論自由的暴力行為，社會上彌漫著白色恐怖，我們寄望政府能正視並解決問題，及警方能真正做到嚴正執法，不偏不倚。

一群信報小薯

唉
咩撚野世界
仲話香港係最安全城市 我屌咩...

斬人個個未最安全囉

心好痛

早日康復

五大訴求
缺一不可

不過你哋個老總好難頂

出咗名自我審查嘅

push

Push

咁同黑警同一陣線又真係好安全喎

祝願你哋平安

PUSH

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

[Twitter 戰線] 建立連登群體！有效傳播資訊！

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門